有無人答到我黎緊係議會點樣拖住健康碼

議會無反對派議員,仲有無反對意見/拉布

沒有~沒有~沒有~通過!!